見習物業估價主任 （4）

繼續討論
利申：啱啱收到call

又冇嘢做又上唔到網悶撚死你

見習物業估價主任（3）

師兄可唔可以講多d

VOT枱頭電腦係上唔到網
你最多喺內聯網搵document睇

做嘢方面，VOT要VO分嘢俾你地做
但係VO自己都唔係多嘢做
搞到好多時VOT都係冇乜嘢搞

利申做過RVD IT狗 識好多VO

下，vo都冇乜野做！？係咪division問題渣

call VOT?
會call 幾多個?

咁少應該call哂嚕

樓主waiting list咩no.?

有8個vot跳左船

咁就唔一定有vot跳船先call既

Case by case

Ching你係rvd到做嗎，vot同vo流失係咪好高

D野易上手？

Btw，你地番工有冇dress code

冇

講到咁好做 點解d人走晒去做so?

點撚知呀

Vo多唔多ot，係咪冇得hea，chur

難分真與假 有vot 已經o緊啦

咁留言咁兩極化既

我比較收到頭幾ROUND OFFER既人係乜學歷？
有無純DSE CE AL入？

開多班炸掛

仲call緊?

計曬數都唔夠人？

有d team真係做到狗咁架

考Tot好過啦 如果讀理科 工程

你快d去考啦 冇人阻止你

Office hour係咪0900-1748，有冇得0845-1733 or更早

有得選嗎

因為黎緊有成超過30個VO 走

誇張

成個部門唔夠人鴉ma
咪請多d vot番尼頂數

唔夠人但點解上面會話hea

上黎亂up 兩句 唔洗負責
又可以撚下唔知情既人

VOT當然hea
但有d division 既VO都忙
做GR時星期六都要返架

Hea到一日有幾成時間做野

係咪唔會再call ga la？

咁機會一定會大左既 但將來既事 真係冇人知lo
而家班svo有排都未退休啦

你排第幾呀

果時去In 班Vo後生到。
以為考緊Degree Grade，完全唔似Technical Grade。
Technical Grade唔係好睇年資升既咩。

利申 得1st in ， 近排收到其他部門To Offer

班SVO 後生

咁vo咁hea冇乜ot又易做，咁唔升都得

收到call個陣太開心唔記得問下:
係咪3年probation期間會行mpf，3年後轉長約就會轉行公積金？thx

新制全部行mpf 頭三年你同政府一人5%
第四年開始政府供15%你供5%
但好似十年內離開政府果額外10%無得拎
之後政府個供款會慢慢上最終上到25%（好似係）
詳情自己google搵返個表黎睇

Basic law test下話

想問下pro diploma in property management / housing management 畢業合唔合資格報vo?(not vot)
因RVD網站寫到明要認可產業測量文憑(屬專門領域)畢業,但又見佢寫持同等學歷的話必須與產業測量相關 , 涵蓋如估價和物業管理等範疇 ,如果上述文憑係final year有教到物業估價內容符唔符合資格報?
有無現職巴絲解答

係IVE 讀real estate management HD都做到VO

Ching 有冇查過自己排第幾？ 介唔介意講下？

入左職未呀?

現職師兄可唔可以概括下份工既西位同好位
等就入職既人兄可以有個心理準備同再三考慮

上面好多師兄已經講左
又唔係咩高位
nothing special

部門文化差唔緊要
最緊要係工作內容輕鬆就好，反正pt22夠洗，冇乜壓力咁準時收工又一日幾好
話知佢成世冇得升

希望巴打你成功加入RVD

已bc完，但收到其他部隊既bc所以考慮緊，似終呢到max唔升，都高過果邊升一級，但果邊起薪同呢到vo既起薪差不多
再者諗深d呢到唔洗輪又養生好多
所以還考慮緊

紀律部隊starting點都高過vot啦
後生就緊係紀律部隊

我淨係知道,番工佔人生好多時間,百分之九十九既人都冇得避
要搵,就搵份好有好有興趣,因為咁,做事起上黎先會事事都盡心盡力,然後先會做得好,同做得開心

唔駛返shift對身體好好多
比我會㨂VOT

如果有諗過結婚生細路的話就會明白工作時間穩定同放weekend係幾重要的事
而且唔會有突發工作而要需要取消休假呢d事發生
VO同其他同級tenical grade柤比未必好好 , 但同紀律部隊相比係唔差

Totally agger

乜學歷

後生求錢就一定紀律部隊好d
紀律部隊有政府額外供款2.5%
個度加加埋埋多好多
如果我好似你咁後生我都會試紀律部隊
可惜太老

Degree

我廿四歲啦，唔後生

挑

講呢啲

5月中定尾有幾個入

房屋事務主任

打錯嘢

CVO 係？？？

準時放工就得啦

岩岩收左call但reject左
本身自己做緊另一份公務員
祝咁多位師兄順利

Yes

ching你地既意見真係影響到我決定,本身決定紀律部隊,E加1516

做份人工高既做到confirm
然後帶point去任何一份文職點都有着數

趁後生仲捱幾年(3-4年好走)
然後拎住已有年資同人工轉番文職職系
咁應該係最好

有條式計轉職
佢到時一開始拎高人幾個point點都有着數
最緊要係佢後生

捱3-4年你都仲係27-28歲
到時其實都好後生
個時先考番入文職就拎高人幾個point

VO pt22
你到pt22會特登轉落去？

我意思係做3-4年紀錄部隊先再轉文職
你up乜point22

做份人工高意思係當時呢一刻人工高
即係起薪點高呀

幾年前的事，已經唔係好記得

有冇師兄知cvo如果唔請係咪會有regret letter?等到好煎熬

原本waiting， 今日收興趣call， 開多班 定多人跳船

degree account

伏撚到爆 專請野雞degree 貪佢地唔會走 interview 太勁同hku cu基本都唔請 因為呢班人有能力 走得快

利申 屋企人負責招聘事宜

有無機會用盡waiting

可唔可以講下點伏法 ching ?

仲諗緊 可能準備降一半人工入職

減一半
你實後悔

啲人勁,走得快都好合理丫
加上trainee人工又唔係高
我覺得普通人入黎做都幾ok ar🤔

介唔介意講多少少

借位問一問
讀緊surveying degree,聽人講VO好少請fg
有冇清知係咪真?

唔會閪得過私人工掛

如果你覺得依家份工好難頂都不妨一試嘅
話晒都叫政府工

師兄幾時去泰國做左變性手術?

師兄好波，點解去到咁既號碼都收到

轉過黎
你一定會後悔

讀左相關學位 唔報得vot

我就覺得冇其他人講到風氣咁差
我有時耐唔耐圍爐吹下水都OK
唔好太過份就得

清你vo定vot

總之小薯仔啦
唔自爆啦

人事上係咪好西？

咁熱鬧既？派call咩
同學仔開始上堂未

My friend is a estate agent who is paid a monthly salary of eight thousand dollars plus a twelve to seventeen percent commission on the sales he makes so he doesn’t work by commission only. He has to report to his manager on progress every week. By the way he’s a fan of Jacqueline Wong. Have you heard of the sex scandal involving her and Andy Hui? She was having an affair with Andy who’s married to sammi. It created a scandal which ended Jacqueline’s career overnight. There’s no doubt that they were an item. As a result many people think it’s time for her to hang up her spurs. In fact her friend Alan hung up his spurs several years ago because of a sex scandal.

有冇人收到call

Call哂咁濟

過左一年，大家工作如何

how many of you quited

ACO 同VOT 揀邊份好....

點解呢? ACO 都有閪位, VO max pt 又高一截